香港人口越黎越多,樓價真係會跌?

一至五返工放工多人都塞爆。
六,日假期條街又人山人海。

會架會架 都回左唔少 咪得多半年至一年
睇定d先

2020 地球爆 !

嗰啲遊客嚟

常住人口其實唔係加得好快

樓價同人口有咩關係

大陸都好多人
點解樓價會跌？

啲樓唔係用黎住

雷sir
唔駛等到2047就已經爆

好多空置樓

Ching好波

大把地

如果係咁點解之前會升？

因為戶子是住的

咁之前點解會升？

點會跌 就算跌都係短期少幅度跌 房屋必需品 又唔係奢侈品 再加上人工都唔跌 房屋有個建築成本係度 長遠嚟講有升無跌

有1000間屋，當中5間屋轉手又轉手，不斷有人高價接貨放貨，咁個1000間屋既價值都一同提升，試下1000間屋一齊放貨，應該9成都賣唔出，根本無咁多人接貨

炒樓

你唔好理。
連登依家睇到樓價就算跌 1蚊
都開心到圍住火堆跌舞

地少人多，
一日唔解決公屋問題...長遠都係升

有一半的樓都是比人炒, 唔係比人住

咁大把地又點炒得起

大陸都無限咁多地, 都貴左超多, 唔係政府壓住真係炒得仲勁

你講緊係現況
搵埋政府個人口projection?

依家只係清淤血姐
政府地產商銀行夾撚埋, 整個天仙局
比一班冇資格入場既人, 呃鳩佢用一生日搵倒既錢入場
再係咁而跌一跌, 跌既幅度政府地產商銀行冇一個會收皮, 又咁岩岩好本身冇資格入場既要破產跳樓
玩到咁上下, 又入反哂D淤血既貨, 再賣比下一班冇資格既人, 不停LOOP住去
如果有心搞好住屋問題, 大把地大把方法
好撚快又升過

有明日大愚

如果真係有細心睇
你會發現雖然樓價跌左好多
但全部唔係筍盤來架

係唔會跌架, 快d掃貨呀
依家新聞話跌果d全部老作, 唔好信呀

唔係老作
但果啲跌價盤
問心有幾多人睇得上眼

如果房屋真係供應不足咁咪好多人訓街？
當你話有流宿者流浪
你覺得佢地會係需求買樓果班？
必需品係咪要每年升10%價？
你用緊d廁紙係咪都每年加10%
人工又有冇每年加10%？

啲人覺得會升值自然會炒

人愈黎愈多...
多左d咩人先
你睇清楚d

綜援 公屋 需求大only

香港雖然多人，但有幾多人會無論香港發生乜事都留係香港？

一放暑假就好多公屋，居屋，私樓都冇咗好多人。香港有幾多人只係識普通話？

咁當香港失業率上升啲柒頭仲會唔會留係香港？
香港搵唔到錢呃唔到人，冇優越感啲柒頭第一個走。

就連高官都賣港移民，只有經濟衰退你先知，邊啲先係香港人

咁即係唔關大把地事囉
咁一樣有人覺得會跌

你覺得會升但事實唔係, 咁咪遲會爆囉

所以咪話
會跌自然會跌
唔關多唔多人事

房屋唔係供應不足 而係分配不均 同糧食一樣 普通打工仔人工個幅度緊係追唔上 所以樓價先升 建造業咪每年加10%都唔止 建築成本(工人,原材料 地價)上漲 房屋比例分配不均 市民收入不足以購買房屋 先係重要因素

班新移民大軍唔會買樓

用福利住香港
賺既錢返鄉下用

x2

之前係因為d 走佬支官，所以炒起

現在一早玩完

講人口多

印度、非洲一d小國，一樣勁多人，唔見佢地會買樓

話跌果班都係連登賤種無樓垃圾
你寧願信班垃圾 定有樓有錢成功人士？

唔好晒氣啦 咩理據都好
信會升既講乜都覺得會升
信會爆既講乜都覺得會跌

其實香港上中下三路已經存在大量中蟈人。

會跌到pk

所以租租日日賺

灣仔果堆新盤 夜晚都唔知有無十份一有著燈

經濟一差 失業率一高
上中兩路班大陸人
大部份扔低香港走去移民

得返班下路煌長伴在香港人身旁

印度夠多，升成點